依家D平面電視咁撚平嘅！？SONY 65吋先係一萬左右

想當年買部濕鳩三叔42吋都要兩三萬

7000F 狗也不屌

唔係大就好既

即係點??
4K 超高清喎

點先算好??

其實我屋企都冇左電視好多年，係依家d電視真係平到喊我先開post

攞嚟睇Blu ray或 4K碟

打機用

7000f 狗也不屌+1

起碼9字頭

邊方便差？ 想比較多d

睇波 睇戲

個廳冇咁大放咁大部電視
咁近睇眼都盲

仲理曾家聰追捕兩米傻尻做乜